入嚟放低遇過或聽過啲好離譜啲公司規矩

朋友做教書，間學校唔比男教師gel頭，女教師唔比化妝